關於禁制令，立場有多少少細節

據《立場》獲得的部分禁制令內容，內容包括禁止任何人非法及故意妨礙或干擾機場正常使用。禁制令又限制在指定範圍以外，不能進行示威或抗議或公眾秩序活動。部分區域限制只准旅客、工作人員、機場保安進入。

禁制令阻止任何人，故意妨礙在機場區內或附近任何道路，通道，入口或出口或出入口等。

《立場》晚上曾向機管局查詢禁制令內容、是否獲法庭批出禁制令，暫時未獲回覆。

法庭要求，機管局在機場的顯眼地方安全地傳送傳訊令，命令及傳票的副本；在網站 上張貼傳訊令，命令及傳票，以及連續3天在香港的一份英文報章及一份中文報章刊登傳訊令，命令及傳票的副本。

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

收皮啦
道歉仲難睇過今日

自推

push

道唔住, 我既意見得唔到你既認同. 但係請一齊走落去. 各有各做, 香港人加油!